夢之歷險 (US)

新手玩左冇耐 仲有冇巴打玩緊
如果有既可唔可加我入族

仲味執粒咩我仲記得以前我係天夢玩家

美服

玩私服好過唔想課 太燒錢

仲有私服?
要點入

啱啱開始玩緊個意大利服 仲摸索緊點玩 叫Nosnistro 但好似好少人 聽聞仲有Westnos同hellnos
唔知仲會唔會有人開香港私服

隔離post有個nosbb 但唔知仲在唔在生

好似話11月頭收皮